[百屌成鋼]興趣做youtube

聽完上次各位嘅意見，今次再做一次，應該仲有好多好多嘅問題，咁有咩缺點就多多包容下，有咩缺點同我講，睇下之後再點做更好，希望今次各位可以繼續支持下，share下我條片

好多懶音

點解段片同你講嘅嘢完全冇關

懶音呢個問題，有咩方法可以改善下

前面主要想講返多謝咁多位嘅意見，後面有講下LOL，雖然有啲離題，片文不符咁，下次會多加注意，多謝你嘅意見

片太長,段片成10分鐘.....用LOL畫面已即刻唔想睇,仲要冇內容講廢話

好多人睇YOUTUBE睇頭1分鐘冇興趣就即刻走(包括我)

笑波子出條一樣既片,小學雞都唔屌啦

youtube 大把片, 自己搵下

其實你解釋點解咁講係冇乜用
簡單嚟講就好似你揀AV睇 咁, 第一眼/耳嗰陣睇/聽落唔吸引,就已經唔會再睇/聽落去
不如諗下觀眾想睇乜仲好, 而唔係諗自己想講乜

rubbish thumbnail

頭兩分鐘講D人對你評論點點點...
你又唔係咩人,根本冇人會想知
就算係出名既人拍,都只會講"近日都好多人對我有不滿"之後就直入正題...
你諗好自己想講咩再整理好先出片啦

唔好打LoL ，甚至唔好打機，無人想睇。純打機片喺youtube已經無市場，得番攻略片之類拆解遊戲既片有人睇。

你要做閒談節目比人當電台聽，就放幾張圖文相符既圖就夠。
改善懶音，試下聽住自己把聲講或者錄自己朗讀文章，再聽番自己邊度有懶音再改。
Youtube依家唔容易做，你無改圖/繪圖能力唔洗諗，好多人睇thumbnail見唔靚已經唔會click。
而且你閒談節目自製圖片先有意思，無咁既能力，單單想自己一邊打機一邊吹水，去做直播算啦。但做直播又係另一門學問。

多謝你嘅意見，即係要有多啲相關內容嘅話題性

多謝呢位巴打嘅意見，一針見血，第一眼睇落個印象就搶唔搶到人注意好重要

多謝巴打意見，之後會加深學下要點整

多謝你嘅意見，之後會注意好選材

呢位巴打，真係好多謝你，你講得無錯，打機片個市場已經包和咗，要再係到突圍好困難，加上我唔係打機打得好

圖文相符嘅相，我諗做個方式會似早期Eminleo九唔搭八，或者近排啲嘅伯賴咁會好好多

封面相之後會睇多啲學下要點樣有爆點吸睛啲

懶音方面會參考你嘅意見，睇過有人咬木塞讀報紙，之後會慢慢糾正返啲懶音

直播方面，而家太多啦，一堆垃圾人玩咩抖音，令到個市場口味太過於單一，同埋啲直播主，太睇樣啦，要係一堆咁嘅人裏面爆出黎，真係好困難

thumbnail clickbait又好乜都好
你起碼引到我禁入去先
見到張禁真係唔開胃

有字幕都覺得好難聽到
睇到lol都唔想睇